# Домашние задания на курсе «Python в веб-разработке»

## Как сдавать задачи

1. Инициализируйте на своём компьютере пустой Git-репозиторий
2. Добавьте в этот же каталог необходимые файлы
3. Сделайте необходимые коммиты
4. Создайте публичный репозиторий на GitHub и свяжите свой локальный репозиторий с удалённым
5. Сделайте пуш (удостоверьтесь, что ваш код появился на GitHub)
6. Ссылку на ваш проект отправьте в личном кабинете на сайте [netology.ru](http://netology.ru/)
7. Задачи, отмеченные как необязательные, можно не сдавать, это не повлияет на получение зачета (в этом ДЗ все задачи являются обязательными)
8. Любые вопросы по решению задач задавайте в чате Slack, но мы не сможем проверить или помочь, если вы пришлете:

- архивы;
- скриншоты кода;
- теоретический рассказ о возникших проблемах.

1. [Flask](flask)
2. Основы терминала (домашнее задание - квиз)
3. [Docker](docker)
4. [Docker Compose](docker-compose)
5. [CI/CD](ci_cd)
6. [Event loop. Asyncio.](asyncio_hw)
7. [Aiohttp](aiohttp_task)
8. [Celery](celery)
